無普選 一個問題都解決唔到

打工仔 ， 只需要聽從 決定佢去 或留既人

林鄭需要同邊一個交代？

市民？

醫管局？

大律師公會？

中國共產黨？

你會選擇聽廁所阿姐講 / 你老板講野？

只要 決定佢去留 一日都唔係香港市民

我地活得連一點尊嚴都唔會有

麥義士的最後一句話

有普選其實都處處受限

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

但作為特首最基本係 必須理會市民既意見

但而家

特首林鄭必須理會既係

中國共產黨

而唔係香港人

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

其實有都要有戰略 因為中聯辦要咁耐先出 係已經密謀緊搵推人同點踢候選人

基本法104條寫明行政長官必需效忠中華人民共和國

中華人民共和國憲法第一條: 中華人民共和國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家。 社會主義制度是中華人民共和國的根本制度。

已經完撚左, 根本成套野最終都唔係香港人想要, 包括埋特首呢個殖民地頭目職位

士氣

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

3年前人大釋法 己經針對議員 特首都可以DQ

所以普選係第一步

呢一步1年前天琦 講過未必睇到

但今日既香港人 會唔會可以做得更多

三、《中華人民共和國香港特別行政區基本法》第一百零四條所規定的宣誓，是該條所列公職人員對中華人民共和國及其香港特別行政區作出的法律承諾，具有法律約束力。宣誓人必須真誠信奉並嚴格遵守法定誓言。宣誓人作虛假宣誓或者在宣誓之後從事違反誓言行為的，依法承擔法律責任。

1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

準備好未香港人